var base = [
	{
	"id": 1,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "2D",
	"bidding": "1NT,?,-,-",
	"hand": "N|AQ952.KJT43.86.3",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_1'>Каппеллетти</a>.",
	},
	{
	"id": 2,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "2S",
	"bidding": "1NT,?,-,-",
	"hand": "N|KJ943.6.K7.QJT42",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_2'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 3,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "2C",
	"bidding": "1NT,?,-,-",
	"hand": "N|A74.KJT732.8.653",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_3'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 4,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "X",
	"bidding": "1NT,?,-,-",
	"hand": "N|74.KQJT742.AQ3.A",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_4'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 5,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "P",
	"bidding": "1NT,?,-,-",
	"hand": "N|JT7653.K92.84.62",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_5'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 6,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "2D",
	"bidding": "1NT,2C,P,?",
	"hand": "S|K83.Q742.QT6.K54",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_6'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 7,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "2H",
	"bidding": "1NT,2C,P,?",
	"hand": "S|862.AQT743.4.JT4",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_7'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 8,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "2D",
	"bidding": "1NT,2C,P,?",
	"hand": "S|862.J87432.4.JT4",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_8'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 9,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "XX",
	"bidding": "1NT,2C, X,?",
	"hand": "S|K83.Q742.QT6.K54",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_9'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 10,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "2N",
	"bidding": "1NT,2S,P,?",
	"hand": "S|84.63.KJ842.KJ42",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_10'>Каппеллетти</a>",
	},
	{
	"id": 11,
	"question" : "Как отвечать?",
	"answer": "P",
	"bidding": "1NT,2S,P,?",
	"hand": "S|94.KQJ74.J86.K92",
	"key": "cappelletti",
	"tip": "Торговля в интервенции. Конвенция <a href='cappelletti.html#cappelletti_ex_11'>Каппеллетти</a>",
	},
]